<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="106">
    <author>Achimobil</author>
    <version>1.0.2.1</version>
    
    <title>
        <en>Underground Storage</en>
        <de>Unterirdisches Lager</de>
        <it>Stoccaggio Sotterraneo</it>
        <ru>Подземное Хранилище</ru>
    </title>
    
    <description>
        <en>
            <![CDATA[Small access area to the underground storage facility for pallets and bales.

This is a standard storage facility.
All bales and pallets can be stored here.
Silage bales continue to ferment.
The elevator must be operated manually, as object storage cannot be animated.

Category: Grain silos
Price: $25,000
Daily upkeep: $120
Capacity: 200,000 bales and pallets

Uploading to sites other than ModHub is prohibited and therefore illegal. Only link to the original download link. NO substitute links!
Modifying or re-uploading, whether in whole or in part, is not permitted!

Please report errors and suggestions on GitHub:
https://github.com/Achimobil/FS25_UndergroundStorage

Changelog:
1.0.2.0
- Object triggers corrected
- Triggers reduced in size and rotated for optimisation during offloading
- Block elevator entry for preventing accidents
]]></en>
        <de>
            <![CDATA[Kleiner Zugangsbereich zum unterirdischen Lager für Paletten und Ballen.

Es handelt sich um ein standard Objekt Lager.
Alle Ballen und Paletten können hier eingelagert werden.
Silage Ballen gären weiter.
Der Aufzug muss manuall bedient werden, da Objektlager keine Animationen können.

Shopkategorie: Getreidesilos
Preis: 25.000€
Täglicher Unterhalt: 120€
Kapazität: 200.000 Ballen und Paletten

Upload auf anderen Seiten außer dem ModHub ist verboten und somit illegal, Verlinkung nur mit Original-Downloadlink. KEIN Ersatzlink!
Das Verändern oder erneutes Hochladen, ob ganz oder in Teilen, ist nicht gestattet!

Fehler und Anregungen gerne auf GitHub:
https://github.com/Achimobil/FS25_UndergroundStorage

Changelog:
1.0.2.1 - Das einlagern von Baumwollballen verindert, da diese zu groß sind zum Auslagern und Infotrigger vergrößert

1.0.2.0
- Objekttrigger korrigiert
- Trigger verkleinert und gedreht zur Optimierung beim Auslagern
- Aufzug kann nicht mehr betreten werden um Unfälle zu vermeiden
]]></de>
    </description>
    
    <multiplayer supported="true"/>
    
    <iconFilename>icon_UndergroundStorage.dds</iconFilename>
    
    <storeItems>
        <storeItem xmlFilename="SmallUndergroundStorage.xml"/>
    </storeItems>
</modDesc>
